## Schéma

- Titre : OQN Interruption séjour
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RHA_NUM` => table [T_SSRaa_nnB](/tables/T_SSRaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RHA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnFI.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`RHA_NUM`|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement (I)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1&#x3D;Ancien/2&#x3D;Nouveau)||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS||
`ACT_DUR`|nombre réel|Durée de l&#x27;acte||
`SEJ_FIN`|chaîne de caractères|Nature d&#x27;intervention ou de fin de séjour||
`ETB_NUM`|chaîne de caractères|Etablissement||
`ACT_DEL`|nombre réel|Délai de l&#x27;acte||

